舔一口「屎」賺4萬元 大陸仔真的舔了...對方反悔不給錢！

舔一口「屎」賺4萬元 他真的舔了...對方反悔不給錢！

浙江省海寧市1名男子日前和人打賭，說好舔一口雞屎賺1萬元人民幣（約4萬元新台幣），但男子真的舔完屎以後，對方卻反悔不肯拿錢出來，男子崩潰動手打人，最後被抓到警察局，還要賠償對方醫藥費。

根據《錢江晚報》報導，28歲的潘男在海寧丁橋鎮經營一個菜園，18日傍晚，他請工人挑了一擔雞屎施肥，附近的釣客郭男看見，捏著鼻子告訴他，「你弄這麼多屎搞甚麼，臭死了！」潘男打趣回應，「胡說八道，我家的雞屎是香的，要給蔬菜當肥料的，我把他當成寶，舔都可以！」

郭男一聽有趣，也開玩笑表示，「雞屎還是香的？那你舔給我看看，你敢舔的話，我就給你1萬元！」潘男一聽有意思，多次向郭男確認是不是有錢賺，郭男再三承諾，「真的阿，我好幾萬元就放在車子上，你只要敢舔，我就敢給錢！」

潘男確定有錢拿，馬上蹲下來舔了一口屎，然後走到郭男面前，把沾著屎的舌頭伸出來證明給郭男看，瞬間把郭男驚呆，他沒想到對方竟然真的敢舔，反悔不想給錢。潘男一聽沒錢拿，氣得狂扁郭男，直到巡邏的警察看見才罷手，最後在警方的協調下，潘男因打人得要賠償郭男醫藥費。

垃圾

「我家的雞屎是香的 」

屎又奶埋
仲陪埋醫藥費

一定叫課金先

走數正仆街

賠湯藥費可以
不過都要俾4皮

口頭合約都係合約

同支那人講承諾

不過佢無諗過d 雞屎居然係真

屌你老母你係咪男人黎嫁?
好老實本來呢個post純係攪笑，但我睇你走數態度跟本唔係一個男人．好話唔好聽女人都無你咁撚推卸負任囉． 人地等左就快八年，你衰衰地講聲契爺大家笑下咁咪收工囉．無傷大雅，你估真係走去你屋企上契咩？你老味唔認不特止，又籟呢樣果樣，好心啦咁大個人少少野都承擔唔到，仲要出黎講一堆狗屎借口，我真係睇你呢種人唔起． 唔好話我批死你條仆街，你呢d性格係現實生活一定好撚失敗.垃圾!

屎都食得原來都唔係咩都忍到既

至少收左錢先奶啦

見到topic已經笑左

大陸仔真係冇尊嚴

奶屎都得 支那對錢既執著

食屎大？

中蟈人最講信用

賭白頭片係江湖大忌

不過我好好奇,如果奶一下就一定有4萬你地濟唔濟
利申:奶多幾下

咪on9啦 你試下旺角擺個檔1皮野奶雞屎
香港人奶撚到你破產呀

雞屎咪好彩囉

最多奶一下，洗口囉

奶一千次
咁就買到樓，發發

一千都爭住奶

奶第一啖個心理關口先最難突破
當你奶左第一野之後個口污糟左
奶之後果幾啖會無咁核突
當過左第十啖成口都係屎
你個口已經唔會接觸到新屎
舊既屎就好似一層保護膜咁包住哂你個口
果陣十啖同一百啖都只係時間問題

利申：其實唔難

達哥今晚一定會講依段新聞

屈機男啲fd

又屎

聽君一席話，勝讀十年書

有冇人記得個食屎加gdp笑話

新潮文

5000一下都照奶

唔俾錢即刻錫落佢到

屌你老母你係咪男人黎嫁?

啲蜘蛛網就棉花糖，啲粒粒呢就糖粉
啲屎呢

有錢乜都得

就真係屎黎既

唔俾錢即刻同條友打茄輪啦

應該冇上連登 走數風氣太盛

Bear grylls識中文

頂爛市 3000蚊 奶

低能仔

同支那人講口齒

走數全家死 算啦，今次打和，兩個都去死啦